生炒糯米飯

請問九龍城係咪有間好正既生炒糯米飯鋪頭，好似係真善美邨附近？
有無巴打食過？
或者其他地方推介

咪傻啦香港邊有生炒糯米飯呀，正式生炒好撚煩見過細佬做過

更係有啦， 鴨尿街攝影店格黎蛇店，生抄，超正

繼續求巴打介紹
因為我食個間係九龍城好正，正唔正宗就唔知...

無人食生炒糯米飯

由生米炒到變飯有幾多人肯整